「認真post」如果突然對以前有興趣既野冇哂興趣。。。

會唔會係患上抑鬱症既先兆？

舉例，以前鍾意學語言，彈結他，睇書，行山等等

自從出嚟社會返工之後，對以上嘅嘢完全冇興趣

冇晒動力去做。個人變得現實，覺得呢啲嘢做黎冇咩用。

個腦整係識得諗工作，上連登

叫成長

上連登都叫成長

成功人士集中地

證明你大個姐

睇通睇透

我連打機都提唔起興趣 是未就死了

Me2

想變返細個 對所有野都有好奇心

真心似抑鬱，留意吓好

唔係 完

me too
以前鍾意打機睇動畫睇波
而家少睇咗好多